5號仔點睇?

之前中風險投資碌落有一定收益但己全數沽出,暫時得少量人仔定期係手,暫時HOLD左現金己經超過半年,而早年畢業一直有錢只入5號仔,佢算係我人生第一隻幫我賺錢成家立室既福股,兒家想買番D收下息抗通脹,大家點睇?應該大手入定用稍多既碎股月供溝下價?

請問有無巴打可俾下意見?

5號仔而家買唔過

垃圾股

垃撚圾

收到晒你地既心意

人棄我

好野黎 最好不問價 用月供方式供幾年就黎料

有月供

跌返啲想入...
點解垃圾既？

我都係咁諗

短視既人只會睇幾年
但呢隻野收息股月供慢慢入 過多十幾20年 每年跟十幾20萬都幾爽皮